{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023477",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10039663",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 더 라인 드라이브 인 호텔"
    },
    "text": "宿泊施設は京畿道楊平郡江河面江南路363に位置するザ·ラインホテルであり、計31の客室で構成されています。 また、宿では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 予約をご希望の場合は、道路名住所とともに031-775-7800までご連絡ください。 予約はキャンセル、変更、払い戻しができませんので、慎重な休暇計画の後に予約してください。 予約の際、予約者には入室前の臨時番号に予約割り当てメールが送信され、確認できない場合は1階フロントに電話またはインターホンを利用してください。 客室の種類と入室/退室時間を予約の際に確認し、ご利用の際は時間を遵守してください。 もし早い入室または退室時間を超えた場合、時間外料金が請求されます。 スタンダードとドライブは1時間当たり10,000ウォン、プレミアム、スイート、デラックスは20,000ウォンです。 1部屋あたり車両1台まで可能であり、金曜日、土曜日および連休期間中は1部屋あたり2台の駐車は不可能です。 ドライブイン客室の他にスタンダード、プレミアム、スイート、デラックス客室は駐車後1階フロントを利用してエレベーターまたは階段をご利用いただけます。 宿泊情報案内によると、客室は当日の事情によりランダムで割り当てられ、写真と実際の客室が異なる場合があります。 特定の部屋の使用をご希望の場合は、当日入室時間の最低2時間前に予めご連絡ください。部屋割りメールの送信後の変更はできません。 宿は山や川辺の周辺に位置しているため、夜間には蛾、クモや昆虫が多く発生することがあります。 しかし、上水源保護区域のため薬品の使用が不可能です。 ご利用の際は夜間の照明を最小限に抑えてください。 また、客室料金は連休の特定日に変更になる場合がありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設は京畿道楊平郡江河面江南路363に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何言語で案内ができますか？",
            "answer": "宿では韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "予約をするにはどうすればいいですか？",
            "answer": "予約をご希望の場合は、道路名住所とともに031-775-7800までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルすることはできますか？",
            "answer": "予約はキャンセル、変更、払い戻しができませんので、慎重な休暇計画の後に予約してください。"
        },
        {
            "question": "予約時に何が提供されますか？",
            "answer": "予約の際、予約者には入室前の臨時番号に予約割り当てメールが送信され、確認できない場合は1階フロントに電話またはインターホンを利用してください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と入室/退室時間は何ですか？",
            "answer": "客室の種類と入室/退室時間を予約の際に確認し、ご利用の際は時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "早い入室または退室時間を超えた場合、どのような料金が発生しますか？",
            "answer": "早い入室または退室時間を超えた場合、時間外料金が請求されます。スタンダードとドライブは1時間当たり10,000ウォン、プレミアム、スイート、デラックスは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "1部屋あたり車両1台まで可能であり、金曜日、土曜日および連休期間中は1部屋あたり2台の駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ドライブイン客室以外の客室へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ドライブイン客室の他にスタンダード、プレミアム、スイート、デラックス客室は駐車後1階フロントを利用してエレベーターまたは階段をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は写真と同じですか？",
            "answer": "宿泊情報案内によると、客室は当日の事情によりランダムで割り当てられ、写真と実際の客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の部屋を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "特定の部屋の使用をご希望の場合は、当日入室時間の最低2時間前に予めご連絡ください。部屋割りメールの送信後の変更はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿は山や川辺の周辺に位置しているため、夜間には蛾、クモや昆虫が多く発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金は連休の特定日に変更になる場合がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 553,
        "QA": 651
    }
}